Normalisan eleg kellene legyen ha ennyit futtattok itt:

kubectl apply -f picture-service.yaml

(Mivel az app image-et feltettem docker hub-ra, s az van belinkelve a yaml-ba)




Egyebkent, a futtatas lepesei:

docker build -t jozsatibold/picture-micro-service-service .
docker run -it -p 3030:3030 jozsatibold/picture-micro-service

(Ezzel lokalisan kiprobalhato h helyes e docker image, localhost:3030/api esetemben)

docker push jozsatibold/picture-micro-service

(Emiatt mondtam, h fenn van mar docker-hubon, csak a yaml szukseges)


(Nezzetek meg nehogy valami expose-oljon a localhost:8080-on, mert akkor kiszamithatatlan viselkedest tapasztalhattok, ajanlatos minden service-t torolni kubernetesrol)

VEEEEGUL: localhost:8080/api/ GET es POST eeeeees mukszik! <3<3